又跪地又騎牛牛？馬場巴士迷小朋友齊打交！

沙田馬場從來是巴士迷的是非之地，繼去年9月有巴士迷在馬場巴士站粗口橫飛兼出手後，今日（3日）又有巴士迷在拍攝馬場巴士時大打出手。網上流出的連環圖顯示，3名少年未知何故，在巴士站附近的空地起爭執，一名紅衣少年疑在跪地求饒，但仍被另外一名少年按在地上打，另一人則在旁附和叫囂。

事發於今日下午，紅衣少年被白衣惡少騎住，再壓在地上，臉向地面。據現場消息指，事件中3人均為巴士迷，被打少年最終被打至出血。有人直指事件涉及巴士迷欺凌，呼籲警方徹查。

巴士迷已不是首次在沙田馬場起爭執。2017年9月馬季開鑼日，至少20名十多歲的巴士迷傍晚在拍攝巴士時，疑有人因故意阻礙其他人拍照，而被其他巴士迷圍住，並以粗口指罵，最終需要警員到場調停，有巴士迷慨嘆:「成個香港巴迷界被你搞『彎』晒啦！」

又係啲垃圾巴膠

巴膠好仔黎
好專一架

一係好似我以前細個咁
一路騎牛牛 一路打pat pat

唔好呀 大王

好迷唔迷走去迷巴士，比幾蚊都有得你上，有乜撚野好迷，都白撚痴痴

成班毒撚黎🤣🤣🤣 小朋友齊打架
記得之前有片睇佢地鬧交 有人拎自己幾早到影巴士黎拎優越感😂😂😂😂
笑撚到我肚痛
巴膠 鐵膠 真係毒撚中既經典
一個屌死氣喉 一個屌幕門🙊

巴膠

屌菊花唔屌死氣喉

一睇個樣就知新移民種

D 巴膠會唔會屌條死氣喉

屌而家啲巴士公司好似請好多巴士迷入去做

你又唔見鐵路公司請鐵路迷去做？

好似話請唔到人
而且佢地休息時間好撚長

好on9